新手求砌機list

小弟冇乜朋友識砌機
想要部玩到lol仲可以拍片就夠

網吧台機

有幾錢

預6000幾

唔係sex cam 想拍下打機片only

6000

thz 巴打

itx card 平好多咩？